[I/A] 第七史詩 Epic Seven (109）以眼還眼，割J都唔割

[center]

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

[/center]

中伏電話第一次開post，
7左7埋右，sor各位大佬

lm

新手LM

亞服 Lv.17 公會 野生動物園
繼續收人 新手老手不限 活躍Ok

Whatsapp群：

都係香港人 想純吹水傾E7都得

#五大訴求缺一不可
#黑警濫暴
#以眼還眼

留名

1. 在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開
2. 而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查
3. 歡迎提供證據
4. 做法不完美，但可接受，要改善
5. 佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險
6. 我手頭上無呢啲資料 唔敢作實答你
7. 現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

以眼還眼

非洲人assemble

新手lm

新手入坑應該揀亞服定國際服

留名

千言萬語巴打，我有2個朋友未入公會

我琴日有邀到 你俾多次？

春鳴，七頭皮皮

唔該哂

割蓆撚留名

done

ok

我要大大力錫春袋

來

source:

補埋木龍女正面

對奶

#殺狗都唔割
#光復香港
#時代革命

哇

歌姬

我睇完都覺得最似最靚係佢

係咪泡菜黎? 幾正

係

即係有整過啦~ btw我唔mind

隻game有Auto開箱未？

香港有真普選未？
警犬有狗去死未？

如果可以用auto開箱換取所有黑警馬上仆街死
SG我願意一世手動開箱

零課玩家要儲神秘抽200次。大約幾耐？

岀年

咁即係仲未有

鳩計:
當平均每場60卷, 每星期有3場, 即1星期有180卷
200抽係講緊10000卷, 即係要55-56個星期先夠200抽
所以B哥講既出年亦係真

3-4個月
條件係
5區公會
長刷討11
會刷商店

零課玩家唔得啦，燒晒d 葉同石都唔夠

唔用石黎買BM其實好襟用

隻路路卡豬撚到

新手想問下鍊金術應該點升好？
係咪重置指揮總部（3/1/3）最好？

Cosplay 好似會用假奶

真心正

不死佬up
加水刺skin
全男班不了

唔想買

冇新野打？

重點
1.加倍錢/符文/料
2.又用900 買通行卷拎多D獎

- 活動期間內將會開放全部屬性的精靈祭壇。source

大家今晚留到2點

睇下我3s暗蘿菲先定係抽到龍妹先

而家up 池唔會中其他英感覺仲唔抵抽

刷乜色祭壇好

兩睇, 之前D人追明星追木扇都係只係想中呢隻, 好多大爆死棄坑
以家抽普池驚喜仲大, 我公會琴日就有個普抽中暗拳俾我鞭完

普抽玩左成年先中過兩次5星衰過121,非洲人玩唔過

你講完陣間全部人抽普池
集體大爆死

我開服玩到以家, 計埋REFUND成80幾90抽光暗先得隻光刺
我會同佢鬥長命

如果可以用隻驚換所有黑警馬上死
我指片一隻一隻5星咁賣都願意

中光刺

好快佢會取代暗拳成為最強既男人

火伯笑而不語

水扇燒火S3 佢已經無運行

900鑽有3粒金石，ok la

三打一輸左

係六粒 15層3粒 30層3粒

用錯陣

正wo,如果係神秘就好

推推

冇修圖版
自己睇路

其實講運
有幾下絲血比佢回足
打第二次同樣打法贏左

對面仲要有dizzy,放隻水扇已經廢佢大半

50lv 未練

你搵我呀?!
一直都有抽普池，當up唔想抽嘅時候咪抽下普池博下明星囉...
反正普池5星機率都一樣......不過都係未抽到

有明星但係冇蔘比佢，都係冇用

我得一隻女奶，乜都係佢...非洲人無選擇權

韓國個邊好似好多人提8月15說好的光暗保底呢
希望佢地可以屌到SG跪低

40抽一隻我都覺得好過而家 唔完美可接受要改善

根本佢退完唔保底都係廢
我退左35抽都冇5星
仲見住人係咁中 佢老尾

係6粒

啱呀 我月卡仔都酸酸哋 想像到課長應該酸過漒水

玩左2個月（無課）
剛剛1發入魂

bye

太開心想分享下。忍唔到手。sorry

我屌

又中咩

好耐冇喺呢到block過人

你阿哥gay？

一d類似既事。改左少少。唔想被人估到我係邊個。所以唔係呀哥。

我想問神秘抽保底係唔係唔會reset?

下抽必中我可以留到下隻新英？

唉 抽唔到龍妹

得喇得喇叻喇
btw個名睇左做柒碌四十二仲想講果然冇改錯名

我識你

無錯

直接完全封鎖就算啦

如果佢1技改做用塊板來片人我會買
利申非基

佢都係平時冇人理 想俾人屌下姐 當做下好心成全佢

屌個summer event currency真係冇撚用

世界級營運 呢頭又賣光暗pack 好似想賺埋水尾咁

個光暗保底去咗邊

冇光暗保底不鳥

限定野一個都唔能夠miss
利申 非gay

營運見你嗰邊中咁多隻光暗5星之後覺得個rate夠哂fair, 所以cancel咗

可以

你同我都差唔多

Me 光暗抽已經幾個月冇見過5星

但係you普抽中多左張ML5星自選券

俾人督爆
我仲見到理事長近排中咗最強光刺

不要再說了 已經唔敢睇guild chatroom

冇proof唔好亂講

原來又中好野

黑警死全家

傻啦巴唔見左6日

岩岩睇左一睇公會頻，有個人扑得

Blocked

有無人聯絡到佢，如果棄左都還好，最怕係呢個post既巴打發夢個陣出咩事

早晨

琴日場公會戰臨訓offline 前都以為輸緊，多謝咁多位公會巴打carry

岩岩好贏個馬鼻

最近SG對你好好，有咩睇法

渣ga

好就比龍妹我啦 啱啱想棄驚賣ac

邊隻龍妹?

排10蚊

緊係木啦

希望在明天

唔玩唔緊要,
唔好俾PoPo捉就得

捨不得佢

冇水刺得光刺駛唔駛買

屌佢老母, 幾撚時nerf 暗25呀
朝撚朝一起身比班有暗25 配另外3隻垃圾狂掃pvp

398個月光包必中5星？

少年, 你太年輕了

你打漏左個 唔 字

呢個好笑

未試過唔中
行申:未買過

未試過中
利申: 成日買

上個禮拜一人廿幾抽都大爆死
邊有咁多一抽中

咁都估到

你依加玩單機連登

藍B 同緊咩人傾計?

原來藍b講野，你唔講我都唔知，仲有邊個講緊野？
無啦啦個post跳左幾個#

你扑左藍B

無一個歐王係無辜

以眼還眼

岩
還我光暗5星

上面無一個留言係睇到

點解成頁唔見咗

又有歐洲臥底混入討論

呢隻藍鳥係會長黎

亞服lihkg邊個又中光暗5

唔係藍B咩, 起底見係藍B

好亂,歐洲人大混戰,非洲萌新先行退場

我朋友係唔係應該留黎等換英？

唔好意思打錯 係國服先啱

咁廢 唔會換到

中3隻

公頻又唔開得,連登POST又唔上得,單機了

會長其實有幾歐

其實我9up

上面又少個留言 到底係邊個

又依招？
留一隻囉，佢換都只俾你換一隻

批鬥大會

我去緊撳錢過生日

你地撳左未

無錢點撳

聽日撳爆佢

生日快樂，祝你中多幾隻光暗

聽日正日

聽日公會頻睇你中

捉到鬼

唔抽啦 神秘個必中留翻下隻一抽入魂

其實我都冇野想要了
裝都唔想刷 反正遲d再出高一級又要刷過

依家都多到用唔曬

你up乜？

玩哂

依家52隻6星 +15裝有2百幾件

d 裝多到用唔晒

我先2x隻 .gun

farm左幾耐。打11打百幾場都無件靚。居然有成2百幾件。

你咪撚以為改左名就可以扮記者啦
亞服巴打小心滲透呀

開ser玩到依家先得24隻, 邊個老seafood夠我少

我, 好似唔過20隻

我得17隻

點解上面咩都睇唔到

你就睇到

終於唔係p牌

唔想買隻gay佬skin

咁咪買900

無水刺 唔洗買

你果堆光暗角夠爆機啦仲使鬼練其他

可恥

係喎

41隻

19隻

屌咁都可以拉埋黎講

其實唔駛光暗角都可以爆機

岩
利申: 未爆機, 比人成日爆就有

仲有19年慢慢玩,之後再到2047打真大佬

18年炸, 仲要未供斷層樓

跟住2047都俾人收番業權

完

BTW, 同路人

我咩都無做都比人斬

你朋友就是你

如果2047年我仲未移到民 我會自行了結生命

14隻聖女玩起

又黎曬命大會，潛先

咪係

係咪著咗黑衫啊

癡線佬呀

準備出7星

哂暗貓

張圖我偷返來
source

我都有隻 其實係我想曬

個通行証係咪 900石 解鎖右邊獎勵
1800石就送埋SKIN?

Gay

會買水刺skin唔係真gay就係隱性gay

冇水刺咁唔洗買啦 驚搞錯姐

係呀你買900果個就得

18 隻計埋傑諾最靚既裝砌埋一齊都冇8萬戰

最高得9萬2

開ser玩到而家 最高戰都係得9萬2 here

你打過上全ser第一喎

幾時有

遊行集會愈多，愈糖措施愈多
想唔想下次有錢課金？想既就出黎遊行啦

雞碎咁多
用來幫有需要既人先

出面post先講緊，幫到既只係新移民

咁要繼續努力下次就到我地

唔撚洗下次喇，
又唔係等佢果3幾千開飯
全部狗官同我落台得喇，唔洗下次

係咁易就好~~~
佢地已經做到人無恥便無敵

垃圾政府 搞分化

又全民4000,而家就派比中學生支持年青人有錢開飯同買gear,波叔果然係幕後金主

明顯政府想拉攏非主要示威者個班人

邊有全民4000？

推POST 順便文宣，呢個POST既巴打，有望818可以見到你地！

818

到時一齊e7

Btw 屌正苦老母
6000果陣我又未夠18 4000又話扣左稅唔比
屌依家同我派錢比小學雞 同d真係no stake既人

正苦正式同90後宣戰

90後

Xo 呢個星期有無中左10隻5星?

新腥港人是最大羸家

隻暗蘿係咪仲廢過暗龍？

神仙國度 係咪呢到D巴打黎
你要左好幾日催化劑 如果急要提升戰力, 可以講頻道講聲

其實打過pvp 防隊
算係隻小強角
唔好彩得返2隻坦係完全打唔死
輸出中等，比一般坦角好但算不上打手
3技太雞肋放防隊冇乜用

總括而言有待加強，但見到個打法

屌 ，我後面有人中暗拳

見到
但你回避我問題

冇計過，應該冇

上下水先
買左1800石通行證,拎左水刺skin
但係我無水刺

可唔可以快d出返個121pool係抽水刺架

無玩一個月回歸了
無啦啦送左好多光暗抽同神秘抽

呢個真心癲

送幾多抽都無用, 都唔撚中

抽野個動畫好似靚左好多咁

想問下暗25係咪無改過？

中咗？

唔係點會有依啲屈機角
個陣好似係因為暗25太誇張所以唔玩

9月先nerf
復活冇咗攻buff

唔完美可接受但需要改善改進

公會戰你地覺得暗熊木GAY包包頭 定係 火拳木GAY包包頭難打D

暗熊木GAY包包頭

光敏 暗賽西 光奶
第四隻配咩好？dizzy？ 包包頭？
光敏同光奶都未有裝

等到你回歸啦

sorry 無啦啦消失左

唔緊要，人無事就得，驚你比狗捉左姐。

女朋友免抽就中暗拳
我自己就日日中三星神器 搞到唔想玩

又曬女又曬暗拳
點跟

唔好吹奏女朋友呢種生物 ok?

借你女朋友黎用下得唔得？

想收個有女朋友嘅AC 筆直要幾多?

刷最細粒個啲符文應該刷邊關

第3關

每隻色刷定100粒差唔多

唔想刷 刷下女妖算

刷唔到新角無煩惱

抽唔到新角無煩惱

計埋d 4星
起碼有20隻想升

咁多唔夠2星肥用

正式回歸 因為中左光奶

國際服有冇團有位

lihkguild有位, 回來吧唔夠正常人打公會戰

黎lihkg

我申請唔返 果時係踢走

invited

.

Dizzy

誰來挑戰

屌佢老母 政府派錢差唔多次次都無我份 再唔係就得個小小 課個688 都唔夠 呢個政府真係要屌

故事圖鑑係咪d 2星怪

唔止仲有劇情 ，好多野

不完美，可接受，要改善

防隊諗住 暗熊 光敏 做core
加多邊兩個好
寶馬 暗ravi (未有counterset) dizzy
水奶s2,3maxed 包包頭(得5星） 木奶(得5星可陣型A）

新手， 第一隻6星左 木25
而家第二隻 升咩好
有dizzy， 水扇，偶像，凱隆，海斯特 ，水奶
好難揀，升一隻6星要成個星期

偶像>dizzy》水奶

你地會唔會為左木龍女走去抽神秘？

但我偶像冇木飛劍搭佢係咪差好多

Pve問題不大
Pvp無木飛既話，可以話係落唔到場

會 不過唔會中

都差得幾多下，但係本身pve 夠做

一睇就知依條係歐撚
依個月應該中中埋埋唔少光暗5

暫時英雄王：1729
暫時神器王:小弟

有d神器無打到

唔需要 等121

比我會DZ水奶
因為對面唔知你DZ係高速定係反擊 所以會逼人帶速陣/驅散 亦降低對手帶多個AOE嘅意欲
水奶用來防磨隊 帶明星卡或者波濤 加埋你升爆技 應該幾好磨
利申5000分難民 冇光敏俾人打到入廠

輸人唔輸神器

原本仲諗住升包包頭上6 換水奶黎多d cleanse防debuff team
用無counterset暗ravi比人打到得返15% defenserate

我都唔鬼知 總之防到一波流就少好多人打 唔係好多人有時間玩 甚至突登輸
有時間玩就想贏 整一隊睇落就覺得晒時間/賭命就啱

暗ravi咁廢？

同樣暗5星warrior 暗拳100%counter ravi用set 20%
除非你s3 max plus神器 秒到人
如果唔係都係落第個好d
ps 暗ravi 6星6覺陣型A skill得+3 打暗ravi隊未輸過

你最尾個句睇唔明

我自己隻暗ravi升到6星6覺 陣型 A skill enhance+3 都係幾廢
打有暗ravi既防隊未輸過
sorry for 1999

咩裝

上面班海豹

dps 速裝/ 30000血 6health 裝 /半攻半坦裝 都試過
以前無需要counterset所以無刷過 一套都無 我都知ravi要counter

有冇試過2萬5左右血同250%+爆傷?

無counterset都得? 我一陣試下

我想咁砌不過未有裝
因為佢s1同s3分別計12%同20%血
高血高爆傷感覺上應該唔差

遲下換邊隻光暗5好
Btw 水大波係5000分先係青皮人

點解呢？

想問下邊個帳好啲

最大分別係上面冇權杖同水扇
下面有水扇、權杖、歌gay、孤兒花

冇水扇會唔會打唔到pvp?

3技可以廢一隻打手/冇免疫dizzy
1技剋死暗龍

睇點砌
Overall 做打手/一速都幾有用

識㨂一定係揀水扇

你果隻點砌？成隊點組？
分享下，等我地學下野啦

水扇竟然咁勁？

係 仲有下面個個咩都刷到 係石像11冇sol可能打慢d
pvp有木飛偶像水扇搭多隻就夠玩

有冇亞服公會可以收留下我個細帳
Id: 東風雨煙

其實冇乜點砌
睇對手變陣
只係佢有三眼/dizzy + 水奶/暗龍/火伯既我會用水大波打
Which 呢幾隻都算係主流
裝就偏向打手
190速3200攻230暴傷
水大波好處係易燒火而且生存能力偏高
5000分以上冇乜木屬所以叫有一定用途

你拉條水大波？唔驚3眼？

一般都用梅e 拉
三眼唔係過萬血都會秒到

你隻梅e點build？
快過3眼又秒到佢

唔係好記得
堆到235速升爆2,3技
攻幾多我都冇乜埋
總之90%暴擊235速
其實副屬主屬係加攻加暴傷就係咁

唔係下下快過，都唔一定下下秒到
秒唔到/慢過佢既可以求上主保佑捱到1rd

235速

光公仔好難唔過一萬血
不過你2技完 佢都係岀大技

無玩個排miss左水扇

我就冇見過
唔係1more turn 大曬既咩

Oh shit got it
以為你講2技
但個mechanics 點解會咁

你當係噉 BOSS嘅1more turn=+500%條 玩家嘅1more turn=+300%條 所以光公仔點都CUT唔到你3技

又要捽下數先好耐冇捽
亞服LIHKG 既巴打，邊個未打公會戰既好留意打返，因為暫時都只係55波。公會岩岩上返5倍獎勵應該一輸就會跌返落去

最後果幾個咁難打...

唔洗有壓力，和又好乜都好，盡力而為就得好過唔打

亞服零課公會 galufour 巴打 請你盡快打會戰

係少左隻pve 萬能插, 唔係話dizzy 果類級數既

咁都好啲

水扇超勁喎 dizzy就真係冇咩用喇而家

dz無用啦？

淨係打hell raid右邊同公會戰會用dizzy
pvp攻同守 龍11蟲11 平時刷野 都係水扇

算啦 我都無水扇

亞lihkg可唔可以收留番我
id Mo墨扇

想問下咁多位都係邊個網買/賣ac

初始淘寶/成品8591

青鳥巴仲有冇位？想入番

有呀，必都必個位比你

比個id黎invite

有冇多一個位
一樣啱啱玩返冇耐

入番黎了
下星期想試下打公會戰

太好了，正煩緊少人打公會戰

巴打唔介意既等我今晚先執一執位

聽日維園見各位

無錯，大家都要一齊企出來，有gear帶gear保護自己

咁我退咗而家嗰個先
執完麻煩invite我
Id: 東風雨煙

毋忘721 811

818我想見到大家

另外我嚴重缺好友
希望有有心人add下我

唔想見你

到時見

可以，或者裝個支付寶（香港）
落7仔入錢落去都得

邀左

收到
因為退咗公會，所以要1日17小時先accept 到

OK 留比你

連登有愛
感激你

新手用晒所有資源 終於可以穩刷龍11
想問下速裝係咪全部角色都適合用？
龍11係咪可以刷到爆機？ 唔洗搞其他11住？

速裝唔係所有都岩用，只係好大部份都岩用
刷龍既 命中套 爆率套 速套 ，3套都好汎用，所以前期刷龍最好
刷到咁上下就可以睇下刷蟲/女妖

我放棄啦個人好攰

痴線佬
仲有一日

Ng Kong Gum tor
Wai Yuen keen

一陣見

而家應該用邊4隻？

新手想加入
係咪推薦買號直接開波?

係 今日先down
玩緊感覺唔錯

隻game啲攻擊動作同動畫真係做得唔錯

不過去玩到後面就
冇耐性嘅人好易會棄

刷埋個日希望有18000-19000料，咁都整唔到一套野出黎就轉型做悠閒玩家

容易卡關?

留名等睇多一個悠閒玩家

打算同你齊上齊落

卡關事少，隻game唔會太難

當你到刷裝備打pvp嘅階段你就會知
刷一日冇一件用得

光暗5星極度稀有
然後公會有人中系統會幫佢曬命
如果忍唔住跟抽就好容易車毁人亡
覺得自己係0

因為以上2個原因棄game嘅人極多
呢個月已經走咗好多件

永遠集郵集唔齊嘅集郵玩家

兄弟爬山
各自修行

跟

一陣去

行完就返屋企飲湯啦

好大雨

濕鳩哂

返左屋企 時間岩岩好打埋PVP佢

屌好撚憎PVP 9點就截 班仆街個鳩個針鳩我冇光敏比人狂打
食屎狗 下次早三個鐘打鳩班死鏟

今日早d報平安

Pvp 主流
唔係限角就果幾隻光暗4,5

打算組隊暗賽西 光敏 光奶 光汀果

進攻隊咩都有人玩 防隊就永遠得嗰幾隻

悶到仆街

行完精神爽利養精儲蓄等下一次

屌...唔記得hell raid 會提早完

近排多左水臭雞
老豆講係幾勁

老母諗唔諗到應對方法
我剩係識後手隊

我未遇過坦水扇 平時嗰啲暗卡大技都秒到

秒

萬6血外加d奶坦徬住其實好難死
一般見到都會打但有機炒車

防隊啲野唔硬唔放

青鳥巴我岩岩先得閒退公會
ID: 鱼磊磊懋t

Invited

睇巴哈講9月有光暗召回？
光亞敏仲留唔留？

nerf左先抽到 照練

到時咪可以換任意光暗4* + 石板

想問榮譽信物要點先有得拎
唔係一星期結算拎一次既咩 點解我冇

召回條件係咪50lv?
仲有光法同光巴都打算召回
有冇心水推介？

s2完左啦

更新未?

歐洲人既世界 我無參與既權利

一個二個非洲巴打都已經移曬民 得番我

神秘石板可唔可以當一個5星肥料？

唔可以

睇我個名你不是一人
亞服班LIHKG個個移曬民去歐洲都話自己係非

係咪做會長都會特別非

應該係

其實會員都係咁,只不過有例外

想問下光汀果用黎打PVP 要點配裝同咩定位,唔係好識用佢

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000日

打公會戰第一場就死哂啲主力
其實係咪入啲新手公會會好啲
啲裝未成型無可能打得贏

頭兩場揀d易打既，集中打佢其中一team（你覺得勝算高又唔會死人）
另一team就棄權，拎個draw
第3場訓身博win
頭兩場有核心角死既話，係佢死果下消失之前棄權都保得住集角

打唔贏隻主力下回合肯定死即刻放棄戰鬥
會計輸le個半場，但下一場會無死到

玩左成5個月 一隻光暗都無
有無大佬教學下 PVP打高少少分
次次一結算就2000分開始打過
個系統就比一堆2000-3000分既 光暗隊比你打

下一場公會戰前諗諗點砌一隊隊可以打得贏既先

咪係
一個二個都變晒歐洲人

又屈，我係真。非洲仔

Btw 不分化不割蓆

Agger

玩3星期3000分分享一下
玩核爆應該就抵屌

木偶 血卡 第四隻求其放（法師魂書）
木偶無腦堆速度
開場木飛s2偶像，偶像拉血卡，血卡食魂s3，之後收殘局

見到暗刺即刻打，黎送分
血卡爆完追打佢就死

冇血卡換水刺/木刺
冇木偶用暗拉茲

有血卡有偶像 無木飛 暗拉茲都無

以前上分用木扇 火修 親生仔/電鑽頭 水刺/龍女
依家仲行唔行得通

新po lm

無木飛偶像用唔到
再唔係就泰溫血卡帶2隻魂書工具人
2魂泰溫大+拉血卡1魂大

我唔識玩核爆以外嘅隊
要問其他巴打了

木偶係邊隻?

木飛+偶像
2隻黎

木飛+暗拉+血卡得唔得? 冇偶像

呢2隻pvp做配搭先勁，只出一隻唔建議
有暗拉其實唔洗木偶都得，功能差唔多
你可以入隻全體破防，打人痛啲

一速暗拉
二速破防
三速血卡

唔同意
我地會最歐就係會長

巴打係咪攪錯左？
一速暗搵二速破防？
成個次序錯曬喎
正路係一速暗拉拍打手，打手直接硬爆過去
如果你真係要破防，應該要一速破防，二速暗拉，暗拉之後先破防？暗拉指落破防度jm9？
同埋破防既話會驚光公仔，所以正路都係一速暗拉指打手，炸埋去，再搵隻速陣打手補刀

暗拉1速 已經拉左打手 唔會破到防

要破防就冇暗拉

佢上面講緊暗拉指破防

我諗緊好唔好用翻光弓暗兔做守隊

真男人唔需要破防

我依家用緊暗拉 dz 木狗 木25

我3000分咋
3000黎講其實唔洗破防都夠用

另外暗兹係一定拉血卡，我呢到冇打清楚
我之前拉完都係3速

不過感謝矯正先

幾時先有得換角

主線第三章係未出？

真男人應該防隊同人鬥攻

我而家有裝既 得水龍 索爾 DZ 水奶 血卡 水卡

另外有一堆5星 全部無裝放係到 唔知點砌PVP好

水奶 木奶 木飛 勁鐵

好悶

月尾係咪韓服一周年？

岩呀
我偶像 木飛 火槍 光大波

歐洲係悶d

3隻5星都係好野, 就係差隻奶

推關定pvp
推關既你3隻5星放曬都得

再拉下呢到啲大腿 搞掂

公主王子升完會好勁

左定右

gay boi

右啦~

又想釣gay佬

推關就咁放3隻5星加隻奶就得?

得一開頭送個隻3星奶

可以練黎頂住先, 推主線用friend就夠

果樣話俾我聽,右邊又係水屬

5隻限
4隻水你都知咩事

冇辦法 藍色靚

光弓有咩勁?
基速夠快?

仲有速陣

加埋佢aoe爆擊，幫暗兔拉埋條

木扇定水扇勁啲?

兩隻練哂

加埋速陣300速
可以打d一見到比人起手先就投果d

如果單光弓暗兔，我儲試下，未必即投

個人覺得木扇=pve, 水扇=pvp

新手求少少建議
主要想組1-2隊萬用公會戰隊

點先可以升lv快啲?

點樣可以升快啲?

推完主線之後d 關經驗值會比較多

主線即係幾多關?
技能係咪招招都要升到盡?

1速裝有幾速

10-10
唔使, 人蔘超稀有. 你揀好隻主力先好用, 值得升既技能通常都係加到減CD或者發生機率. 至於加攻就唔使咁急住, 有裝備自然有傷害

有兩隻190 其他有幾隻18x

最快但唔夠100爆

疾風亂舞 快打團戰

亞服LIHKG都快啲打團戰

頂 我仲升左木25招一技添 蝕左

我又唔可以講係差
佢1,2技升少少都唔係話曬

我諗住升左木25上6星先搞木扇同水扇

木刺+15豪無懸念

木25用咩神器?

水扇用咩神器

塵魔 救援者 孖妹 破防刀

血玉 專武 夾擊 袋

血玉打pvp ok？

都岩既
慢慢來
呢隻game 都係鬥長命既姐

2點鍾入閘搶廢柴打

九點起身已經俾人清哂

我之前就係遲打 次次得返D骨
而家我一換日黎打

新手暫時有2隻6星 ，一隻木25，1隻偶像
第3隻 應該升咩6星好
有dizzy，水奶，水扇，暗槍，查爾斯，凱隆，海斯特
隻木25裝左塵埃之後，有時好似有bug咁
有時好似會連打4次咁

覺醒係咪要全部升哂?

水奶 水扇 dz
依3隻加偶像夠打龍11

我另外3隻 得50lv咋，得d垃圾裝
我仲以為要升暗槍先，而家趁活動緊 刷緊符文

慢慢黎

暗槍

宜家冒險冇左世畀難度?
仲邊到有得換傳說催化劑?

我有隻+14水龍女 雖然爆起上來好堅 但係黑起上來pvp真係可以黑到輸
如果重新來過會練暗槍 反正只係pve用 又合群又穩陣又高傷又慳蔘
龍11都有人用 冇得輸

支線故事

老老實實諗左好多次，如果有機會都想refund 水龍女d 蔘用係其他到，升暗槍黎用仲好

早啲講嘛
啱啱先15咗水龍

我553 都唔會後悔既 打龍係勁好多

你地會唔會用水晶石黎開啲位增加上限?

唔係話後悔，只係無需要去到咁多資源，可能550或者050就應該夠打龍

一定係會加到爆

搵到 唔該曬

有資源就升
反正唔難升
料都可以刷

會長可唔可以俾少少建議

屌你老母

我覺得首抽巴打已經講左少少重點出黎。
分析自己夠打既對手，對手1速大約幾多，自己夠唔夠快或者後手隊頂唔頂得住。
對手個隊既性質，一波流定係磨隊，自己常用或者重點個隊有冇解決方法，諗下個贏面大唔大，大就入去搏。

同埋重點係，當有角色死個一下要諗剩返既角色夠唔夠贏，夠贏就拎埋佢，如果會輸既就係個角色死左個一下即刻quit，咁會輸左個場但係留返隻角色。

大約都係咁，我公會戰其實都唔係好勁

會唔會可以幫我望下我啲角色
有無邊幾隻好岩打應該升下

都得既，儘量幫下眼

#527
只想好啲打公會戰唔好累街坊

1. 木飛1速, 偶像2速變身加攻拉條, 龍女(如果對方係得一個重點人物) / 全攻型光團長AOE 傷害

2. 光弓1速滿爆% (如果你有) 暗兔2速3技拉條燒火秒一件 DIZZY 全攻型帶魂書

我會咁組，唔知會唔會好怪或者其他巴打點諗
P.S. 木伯都係好角色黎，可能考慮下。

再推，公會戰呀！

岩岩回鍋 有無tg grp or 公會？

thx 我研究下第一隊我做唔做到先
（不過我1速都未過到200）

會唔會有啲磨隊我砌到？
（有無辦法可以砌到隊係用暗蘿菲 俾到藉口我升暗蘿菲上六星再升爆技黎打公會戰）

冇呀冇暗蘿菲答你唔到

另外想問我公會戰放前排係咪都無50%俾人打個效果？
會跟番克屬同血量debuff黎打?

農多幾個月龍11先

想參與下公會戰呃下神秘獎牌
一邊farm一邊用現有資源打下先

其實冇問題既，最緊要肯打就ok

thx會長包容新手

亞服求公會

我會揀
打對面無乜速度既隊
1. 木狗 木阿伯 光法
打對面無奶既隊(必須撑到頭一波,Dizzy一速佳)
1.水奶 暗蘿菲 Dizzy

但前提要刷下龍先 有裝先有用

另外想講梅嬸gvg好撚勁
有暗法茲搶到一速既話 殺兩隻So ea

最後兩句唔識點應你 兩隻都無
btw thx 升左暗蘿菲 都係有愛行先

得閒望下8591會唔會有平價盤

亞服lihkg又滿左

無得改綁無得改名好低流動性
唔會買ac玩啦

紅圈六星左 六星仲有啲3星補師，小水刺

其他都升緊上五星
新手想問下 岩岩開始想升pvp 3400分左右開始pvp攻守點配陣好 同埋升邊啲上六先？ 唔該

同埋就係 九月召回
打算光敏換暗拉茲
光巴換光綺世
光法可以換咩？
有冇其他心水推介岩配落我現有既角色玩combo？

攻隊
1.暗蘿 木扇 木呀伯 木刺 / 光法 等等
守隊
1.暗蘿 光巴 光法 Dizzy

光復香港

疾風亂舞既 lothix巴係咪到? 上水plz

亞服 疾風亂舞 招戰力

自從送翻d月光簽之後就比人光暗屌打
PVP係，GVG 又係
九月換暗蘿定暗拉好

睇你想玩咩, 玩一波流一定換暗拉

已瘋狂被屌打, 防守隊比暗25狂掃

係其中一位巴打既細妹

問左了, 佢棄緊唯有等佢玩返時入返

細妹

你沒有妹妹!!

我

還有位置嗎?

留ID

暗25換乜好

暗不死佬GVG攻略
搵一隊用AOE開場嘅敵人 帶暗不死同2隻打手 暗不死會吸好多傷害 俾時間你殺對面 練角唔多都可以3和

光大波

俾我會換光團長 100%暈冇弱過

我 id: 戇狗狗

小小課長

暗25無左攻BUFF 都唔差, 係比之前食裝

假膠?

早上退團,需要冷卻時間

等你

有冇發現佢NERF親都係守隊用角?
因為攻隊幾乎咩都有人用 咩都殺到人 但係守隊永遠得幾隻可以用
而家守隊暗25係做一隻死後引爆嘅核彈 將來冇攻BUFF係冇咗三份一傷害 殺唔到人 佢就再冇入防隊嘅價值
就算攻隊來講 暗25要集中值起飛 快隊唔夠快 死咗又直接拉爆自己 冇機會食BUFF 好唔樂觀
相反光團長仍然保留100%暈 你仲可以出套煩膠半坦裝塞入防隊

真心膠，無玩好耐，前晚dl番
唔知砌咩陣 求pve pvp 打龍陣

點解counter set要4件咁誇張

你試下打Counter set小提琴dizzy, 你會覺得6件都唔過份

我無隊打反擊裝

專武

升定木奶先
好撚彩D專屬裝備係換番黎, 如果要抽真係棄得

開post無人覆 連打機都無
我想死 想自殺 我諗都無人為我傷心

勁到
冇木奶呀屌

我諗大家都係留意新聞多過打機
巴打 加油 香港仲需要你

最多叫藍B課少個月光包,同你食飯

龍11 - 水奶坦(唔夠坦可以試下波濤神器), 3星小木刺用小丑神器/水刺/綺世, 3星果隻水槍, 聖女/泰溫
PVE 唔知你指邊樣, 萬用暗槍聖女水奶加隻破甲都夠打大部份野
PVP答你唔到

反擊木奶又可以出場

木奶上神枱了

咁多咗隻光團長換咩好

歐皇可恥

遲下有專武=有西屌

無課薯仔表示大滿足
依家拎住1隻暗25 1隻光公仔 2隻光法等召回

咁我為有應你非洲人拎住1隻光法 1隻暗蘿，好徬徨無助

選擇困難症

歐洲人既煩惱

期待緊水蘿同光席專武 (冇木奶呀

我光法光公仔換暗法光奶

暗斧又無暗臭閪又無，歐條鐵

光奶

想當年刷隻木奶番黎終於有用

專武系統會唔會又迫人課金？
好似kr咁
非洲人可del game 先

一直都沒放棄木奶,
BTW,四隻有專武既,我都有

獲得裝備時，該能力值的數值以及技能效果將會隨機賦予

Del得game

建議大家留肥留蔘 專武一出 強弱一定有變 我估仲會好多
強嘅唔使諗 以佢每招技都有改來講 光敏減傷你覺得可以改成點? 弱極都會增加隊友生存力
廢嗰啲唔會因為一招技彈起 反而係而家半紅不黑嗰啲/拉條角值得留意
萬一件專屬有速 分分鐘暗蘿/水蘿都翻生
萬一暗貓3技改做全隊免疫 又係直上一線

唔好期望
似係令本身普普通通嘅光暗5飛得高過所有三色角
nerf咗暗刺加攻？專武會加返
非洲人繼續食屎，拉大貧富懸殊，加劇社會矛盾

In the Alchemist's Steeple, Players will be able to use a certain number of Exclusive Equipment as a material and craft Exclusive Equipment with their desired Skill Enhance effect.

俾廢光暗5翻身認同 但認為短期內都唔會推出(民怨太勁)
而家剩係睇來木奶來講 討論會buff成點有啲武斷 甚至會唔會有「此技能傷害增加20%」之類都唔知 (聽日睇埋光席水鎚應該有答案)
就木奶來睇 佢弱點係3技用完無以為繼 佢3個專武都係彌補緊個弱點
如果話「改善弱點」係佢設計方針 除咗傷害差太遠嘅廢打手 應該唔會有人有增加傷害 一般打手可能係「受擊致生命值低於50%時驅散自己所有debuff」、「使用此技能後獲得一回合迴避/隱形」、「此技能額外吸血25%」之類生存向嘅無聊嘢

剛玩無耐
想知可唔可以跳過角色回合
PVE有BOSS比打有BUFF
唔想比佢疊

暗拳翻得身未

暗拳專武
隊友被暴擊都照反
一個aoe打落嚟反4下

可能只可以裝一個,咁技能只可以BUFF其一?

「各專屬裝備都會指定讓其中一個技能的能力值提升，獲得裝備時，該能力值的數值以及技能效果將會隨機賦予」睇落似係

「將英雄覺醒到第五階段後，就會出現可配戴專屬裝備的裝備欄。」

唔可以, 你打咩呀? 總有野可以counter到

學到嘢

發達了

打緊深淵56
BOSS被打擊2次開盾
好煩

破甲睇下打唔打得爆? 一係驅散, 再唔係禁BUFF都應該可以

我要哂

中間不得了呀

仔仔都有型

過了
打左成十幾分鐘

Gay佬不了，明明為女女玩隻game依家大半隊6星都係男人

係木屬法師，木屬呀

不知幾正

身一隻木屬法師?

唔係啦, 第3隻. 之前係沙漠佬同正太
D人之前估佢係水屬

就咁著黑絲出街就算

有新角=又要抽
上面3件強散似3,4星

FC左
暗mk專武其中一招係大技殺完人有無敵加復活其中一個隊友

圖？

女角唔會就噉派 特別係索嗰啲 一定係要抽
121德政

刷深淵十零分鐘唔算多

三隻新角

似係3中1, 都好d
有曬果3個skill buff 重使打既

FC左, 光刺S3唔使暈就無視傷害

都係廢

一下打3萬殺完人仲要reset技能cd邊忽廢

唔型=廢

光刺=廢

配寶馬哥 反暗刺專用

FC左，男主s2夾擊最多會帶3隻夾擊
如果s1係單體，夾擊仲會變做全體，無視防禦，每隻夾擊扣人25%最大血量

FC咗 暗法直接改做深淵90層版本 無法被指定外加免疫AOE傷害

FC左 水奶2技冇CD

FC咗 賭徒pvp S3有50%會搶晒對面啲裝過嚟
剩返50%會除晒自己啲裝送俾對手

個戰鬥畫面會唔會顯示除左衫先？

除剩對黑絲

自從木正太技能次序變咗2>3>1 我連刷女妖嘅希望都冇埋 希望薇薇安用得吓
微微安?邊X度微?睇過 冇啵 叫大大安算啦

咁快又整個新系統出黎，本身已經冇得skip ,又迷宮又塔又討伐，再整多個專屬裝備，你估個個都全職玩手機咩

20年

打困難迷宮係咁輸 有無教學
打隱形蟲同gg王都係咁輸

Dizzy + 奶 其他是但

非洲人是否該轉生

ai set左做2 3 1？

除左暗刺同dizzy呢個帳有咩特別非洲無課咁就轉得過既

暗刺唔夠特別咩
對非洲人黎講係神一樣嘅存在

本身個帳玩咗成個月
課咗2個成長包，有dz 木偶
唔知買唔買好

img]
成86抗性都成日中效果

有心既150抗都係中嫁啦

隻驚on9嘅地方係抗可以過100

隱形蟲我就水龍女dizzy包包頭性女打
應該可以auto 過

下過100㗎 屌佢

怪唔得知要六件抗性裝啦

一隊會唔會放2隻奶？

睇情況

無包包頭 得水奶明星木奶 換其中一隻都得？

深淵3隻奶都試過

Pvp我經常3奶

包包頭係未升姐
prefer 明星/水奶帶靈藥

守隊2奶好常見
多數都光奶+水奶/木奶

隨你啦暗刺又唔係必需，係pvp勁啲但黎緊改到重生無攻buff，變左要靠裝
同埋你都玩左成個月你買新帳變左要farm番一個月先去到依家個進度。當然啦你好想要暗刺就另計

一定買光大波

扯 9月之後 你買暗刺咪即係買光大波

但留暗25來刷肥又幾好用

無乜用真心

都係

過左 thanks!!!!
呢個陣照打gg王應該都掂？
帶左明星

索爾dizzy 明星水奶都夠做啦

gg王其實陣容要求好低
係打法問題
你控血控得好既其實1奶1打手都夠做

有更新未

屌你老母仲唔撚贏

呢套裝係咩玩法。。

唔識爆擊嘅爆傷裝

暗拳係唔洗玩暴擊 玩傷血防抗夠

我見到一種堅持

真係唔識喎，姐係佢要谷爆傷但唔洗爆擊% 都得?

我再搞搞佢

其實我無暗拳用緊火拳
不過想講番佢反擊必暴, 打左咁耐 最煩都係秒唔到既暗拳
要有一定坦度先站得住場

你全資源ALL IN PVP角?

初始係咪最好有光暗？

如果你買帳既當然係
平常人係刷唔到

都唔係嘅 有龍女打龍 有隻五星水女奶

大部份資源比左佢

已經轉番S3->S2

我上水了

青鳥巴記得有位留比我

冇問題

黎緊公會戰應該會清一兩個幾次都唔打既巴打

德政

條片嘅資訊:男人係水系弓手 好可能有BUFF隊友技能、女人係木系法師 普攻係打人之後自拉10%左右 3招都係主動技

d女個個我都想抽爆

想問下打咩圖多2星肥跌 準備今日exp+升番啲5星狼仔

刷緊世界難度4-2-9, 感覺都出得幾多2星肥.

準備咗4000石俾新女

分啲俾我 反正你地歐洲人都唔洗用咁多石

你油王直接買起佢啦, 洗乜分

隻王都幾煩下

可以打其他圖 世界難度出2星好似都係差唔多, 我係因為刷催化劑先打4-2-9

又同你地打

報牛！報牛呀！

加油

唔好屈

又諗起青瓜馬騮片

我feel到我今次又要食哂碗入面嗰120舊青瓜

你都好, 有石抽, 我乾塘左好耐

血汗石, 打pvp儲番黎

有咗水扇
終於第一次龍11未開盾就殺到

歐洲的小狗

唔歐囉

第一場俾寶馬撞到懷疑人生

要2星肥抽友情咪得囉

亞服 疾風亂舞 招戰力
另有TG群, 歡迎留id

又封4萬幾個帳
前排買左個帳號
依家好撚驚

點解咁得意，你少左次入場 但個record 無贏無輸

點解可以玩得哂咁多

2個姐
所以之前叫你幫我留個位
我廢事入完比人bam

個帳號勁過正身果個 但要時間執裝

我肝一個都就黎頂唔住

我用助手

搵日放假無野做先坐定定慢慢整下裝，睇下有無套岩洗

睇唔透官方係唔ban定ban唔到，好耐之前都打算用但係怕被ban

助手應該係唔ban

RMB78，新手嘅話買呢個好唔好？

不,睇下有無光暗5先

係咪免費？

依個世界冇免費午餐

轉做零課後,隻驚唔係人玩

倉底貨

Kr有免費午餐

Btw
你用緊嘅係咪淘寶$30嗰個？

咁係咪再搵下有無其他有光暗，因為我見有買首抽推介個兩條女，仲諗住抵買

我會推你買光暗五初始號+Dizzy
真正既無可代

因為第二場俾木刺秒哂三隻既同時我kill app
咁就可以神不知鬼不覺咁輸

光人妻+dizzy+明星+木飛

同LIHKG 分數咬得好緊

點解我打唔到公會戰？
太廢？

咩id呀？

東風雨煙

亞服 疾風亂舞 招戰力
另外,個團有TG群, 歡迎留id

岩岩開始玩

光暗五姐係邊隻? 想買個帳開波

開game少咗 人都精神咗

第七精

我下場望望

原來我搞錯咗藍鳥同青鳥
想問下Lihkg點先可以打公會戰？

青鳥 => 藍鳥
藍鳥. => 國服歐皇藍b

from 巴哈
係咪己經屈左機

對波同腳好屈機

免疫加攻係幾屈

唔止 睇來仲有木系大攻buff 一般攻buff係+50%攻 大攻buff係+75%攻
果然係刷女妖嘅人材

光人妻係咪aramintha？

SILVER BLADE ARAMINTHA先係你想要嘅嘢 火系版冇人用

新手打緊深淵
用緊毒弓去到59
我睇攻略寫
用3技1技 接神獸 再loop 312咁打
但都係過唔到 輸出唔夠
唔知係咪裝備問題
爸打幫忙睇睇

係wo依家可以刷光暗首抽
覺得自己好傻仔tim

原來爆傷有上限

光人妻+dizzy 張二百幾蚊以上

二百蚊? 我地呢D抽幾千都無一隻
如果唔介意個名真係去得

光奶+dizzy 呢組勁？

二百數好平

唔夠命中? 上唔齊D毒?
無用過毒弓打幫你唔到穩穩陣陣練隻暗槍好過, 你打raid同討伐都用唔到呢招

唔知木系大攻buff係比自己定最高攻果個, 木龍女核彈木正太核彈

核彈點可以唔提木刺

有上到毒 不過毒唔死
暗槍我都有用 但有時覺得爆發唔夠

咩玩法點做到

深淵86究竟點打
隻火拳瘋狂反撃打後排，上咗dz debuff都係痛到仆街
然後變身開大又秒一隻後排

有冇用深淵神人索爾

用緊暗槍，索爾勁係邊
上咗6星一次都冇用過
而家隊嘢：水奶 暗槍 dz （水龍/偶像/木飛）
要點執？

贏咗了
Thx

隻暗槍擺埋一邊啦
深淵用唔著

親生仔:

迷宮神手 暗槍

索爾係咪要谷爆傷
我未過到
我見人
聖女 水奶 Dz 水扇 都得

新手暫時6星左 木25 同 偶像
有幾隻排緊隊6星，升邊隻先好
水奶，木奶，水扇，璐璐卡，dizzy，暗槍，包包頭
卡住係龍10 ， 過唔到住

其實呢關你長掛住dizzy 3個debuff, 壓血打菇 就好輕鬆

你首先應該打龍11為主, 點解會走去6星 木飛明星先
有無水龍女/卡琳/3星水桶兵? 呢3隻都主要龍11輸出手

我係6左木25先跟住上黎問，有巴打建議升偶像先
有卡琳 同3星水桶兵，冇水龍女
我本身想升暗槍先，材料都打好曬俾佢
但呢兩日好彩抽中璐璐卡同木奶，聽講都好好用
升一隻6星真係好耐渣唔定主意

咁你搵隊主力過左龍10先
再農龍11 直到永遠
水桶 速命/夾攻 5星夠用 帶白日夢
卡琳都係白日夢速暴
加隻水奶玩速坦
夠硬就直頭3帶1, 唔夠就落多隻奶/輔助

執左

有歐洲機票未

要問藍b

Visa 唔批

大家好 小弟新手岩岩抽到
請問呢隻勁唔勁？

不錯但唔算萬用

刷催化 pvp 秒女妖

謝解答 另外請問有公會收我嗎？ 長玩 有玩魔靈經驗

仲未有更新資料既
宜家更新資料幾點出通常?

亞服可以申lihkg 等會長收你

執左啦 正常五六點有

九點先返來啦 好奸架佢哋 等你冇時間分析新角就要決定 抽唔抽而家嗰隻

好似要手動喎

而家嗰隻咁廢
死都唔抽啦

你新黎？呢到個個更新前都話男人不了，第二日個個都抽爆

你知我不嬲都係手動刷大師黎

利申 自動刷緊

個個見到阿伯話不了

結果第二朝個個都話爆死曬 抽到一堆神器

期期都有人咁樣棄坑
不過呢家次次有保底

有了

延遲公告

為咗男人廢坑

可以散了
22:00再返黎

罷工

屌你個咀咩專武得 水蘿季 木奶 水鎚 光席

出黎把撚咩 好心整好一次過出

比我就慢慢出 等你個個為咗呢少少bonus來練啲廢角 最後先出啲勁嘅

岩呀 玩左咁耐
仲未知營運心態

佢最好整得勁到引誘到人練

上面4隻都廢既

我就升好左喇 除左光席

四隻都無

木奶廢咩後手打dizzy勁到飛起

後手不如用飛劍明星

無木飛

巴打們 攻隊 防隊點擺最好

玩到有啲迷茫 求指點迷津

光奶光敏暗臭西寶馬
見到都唔想打

BLOCKED

你歐到咁 用下腦自己想配就點配啦

你投入嘅金錢幾多 你會得到幾多

成正比架咩

我今日課曬啲神秘包先抽到暗蘿菲

之後抽左100抽迫撚住課 希望之後buff啦

你一速幾多呢家

194咋 仲未打到龍11

卡緊裝

師兄應該抽左好多次卡 無點農裝

啲石用黎買體好過

課左幾多咁巴閉出黎曬

只要你想，你地無課/微課都可以曬死我地

@藍b

咩事？
上面好多人睇唔到

@湯丸

屌 Auto只可以穩過龍8

5分鐘

出未呀

Deadline fighter?

時間問題 遲早得

仲未有

Last minutes

要遲到了

Auto乜
手動打過龍10，然後autp龍11啦
龍10係考試黎，一次過到就唔洗再理，直刷龍11

有了

打過左龍10 係未應付到龍11

屌
諗住新角唔會連，all in 咗普池
而家乜都冇了

執執佢，睇下衰乜，唔好再停留係龍11外既地方

嘩3技重使玩既

Dizzy(4月-8月)

垃圾營運，出隻新英就算....
補多個免費拆裝撚下狗

棄得

應該係水奶唔夠速 輸出裝未升好

要關服了

有啦新角幾勁咁

勁到似限角

睇埋技能倍率先講啦

我諗唔使睇
3技已經夠料成限角人手一隻

但pve好似冇乜用？

大波妹！大波妹！

咁就發佈左？

全體免疫加攻都冇用？

暗舞女都有免疫
然後打boss佢2技好似麻麻

麻麻地靚

反正我抽爆

二技狂射

快改陣形系統啦屌

舊既唔搞 新又出得廢

仲要係三回合

講得中，
真心想棄
又唔係無plan，偏偏唔撚放出黎，剩係出新英吸水
光暗一早決定點改，死都要人等一個月，仲以為佢咁樣拖，8月會有咩大野啦，屌.....得個波大

原三星人參仲未退

依個月除左月頭課左月包，我已經無再課
真係好失望

我D人參堆到六十支都未有得退\
諗住做三星戰神都唔得

唔好意思巴打，暫時滿位，黎緊清完人之後睇下咩情況先

唉屌你老母元朗又黎料

光蓆睇落好似OK喎唔係咩

唉

好撚驚又有鬼，DKLM

依家都警黑到唔使避忌

咁不如直接一齊上啦

我日日見到d新聞都好攰

你回應五大訴求天下太平 或者

直接老解落黎再強制所有人做中國人

咁我可以安心了結自己

正解

每日都好辛苦…

返工諗發夢D野，放工睇返當日既新聞會 (民間同埋狗個個，或是當日柒婆有咩鳩UP)，夜晚又怕有咩突發野
其實好想去下旅行散下心，但咁既時勢又唔想行開
結果都係課金落612人道基金之類算數

話説我想問隻game可雙開？有人試過嗎？

薇薇安我婆

青巴好波

咩薇薇？

Ok 唔緊要我想問依家我新手係咪主力過左10-10先？ 另外可以求好友嗎？ 幫過主線
ID: 恩地EunJi

你加我啦 ID 青鳥，我估夠你過前期的…

啊頂，唔係青鳥藍鳥先岩

比ON9藍B搞到我自己都亂鳩埋

我係噉諗 pve有好咗少少 pvp都係冇得出場
專3送速buff畀全隊 算係幾好 唔多角色有 佢自己傷害都食速buff
佢pve單體傷害唔差 2技射2下 食2嘢白日夢
遲啲打殿堂 遇著火屬嘅射手增傷王(用唔到木扇)情況下 應該入到隊
專武送5-10速 對於基速112嘅佢唔錯
佢專2係完全推條之前先清1個buff 但而家競技場起手實有暗龍盾同免疫
呢方面我唔知佢會清邊樣先 如果先清暗龍 即係免疫仲係度 噉就搵笨

我對新鞋

命中會唔會太高

我到依家都會認錯人

又回坑 新帳 可以繼續抽定留

重抽

26次了

你問呢度d 巴打拎個可能重快

至少抽到實用英 page 1有
一係去買首抽

前排手痕玩到得一抽
而家真係喊出來

可能一抽就夠呢

仲未維護

今日好似無

聽日睇埋倍率先講 又冇控場 2技廢少少都可以唔抽

幾時抽得呀

7點

呢隻真係唔好玩啦
佢唔係100速以下都抽爆
3技攻buff免疫真係攻隊一定放

一定要快過Dizzy先有d用
不過大技CD太耐

老豆講, 呢隻跑得夠快既
對成隊個裝備要求低太多
打dizzy/光法/3眼可以講係行住過

114速

隻新角好勁
係咪可以回收光法換其他角了？

唔係115？

聽朝起身刷男人出來先 放攻隊配飛劍明星
(係呀屌你冇暗兔呀

痴線 咁撚快嘅

真限角

我老婆係快啲

公廁黎

我婆

聽日抽佢嗰陣就會抽到埋光暗5

夜啦 早d訓
個pool得一隻5星 無其他

呢隻應該真係公廁英

延到9點

垃圾驚 屌佢老尾又用囡囡黎呃石

現在玩遲唔遲？

冇買acc淨係刷左單木刺30抽

見多一介紹，一隻照玩夠嗎

水奶頂到1200防 17000血。150速 夠頂

隻game 對新手極度不友善
你耐力夠同唔驚pvp畀人屌打可以玩

買初始AC開局好過啦
唔係實後悔

如果認真玩嘅就買個有光暗5星嘅account, 唔打pvp嘅話可以慢慢追.

後悔射左40抽比不死佬，而家得番200 書籤

死gay佬

不死佬咁好J
好彩而家有補㡳，對上一次都唔知幾多抽都冇

又delay到十點 不如執柒佢啦

收到風執左

收到風+1

又唔係咩大更新，唔明點解可以係咁delay

一陣開ser我入